# Copyright (C) 2024 ForVoyez
# This file is distributed under the same license as the Auto Alt Text for Images plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Auto Alt Text for Images 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/ForVoyez-Wordpress-plugin\n"
"POT-Creation-Date: 2024-08-01T10:19:11+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2024-08-01 16:15+0200\n"
"Last-Translator: Cinquin Andy <contact@andy-cinquin.fr>\n"
"Language-Team: ForVoyez <contact@forvoyez.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.3\n"
"X-Domain: forvoyez-auto-alt-text-for-images\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: includes/class-forvoyez-admin.php:45 templates/admin-page.php:2
msgid "Auto Alt Text for Images"
msgstr "圖片自動替代文字"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://forvoyez.com/plugins/auto-alt-text"
msgstr "https://forvoyez.com/plugins/auto-alt-text"

#. Description of the plugin
msgid "Automatically generate alt text and SEO metadata for images using ForVoyez API."
msgstr "使用ForVoyez API自動為圖片生成替代文字和SEO元數據。"

#. Author of the plugin
msgid "ForVoyez"
msgstr "ForVoyez"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://forvoyez.com"
msgstr "https://forvoyez.com"

#: includes/class-forvoyez-admin.php:46
msgid "Auto Alt Text"
msgstr "自動替代文字"

#: includes/class-forvoyez-admin.php:138
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您沒有足夠的權限訪問此頁面。"

#: includes/class-forvoyez-admin.php:151
msgid "Your ForVoyez API key is not configured. Please configure it to enable automatic alt text generation."
msgstr "您的ForVoyez API金鑰尚未配置。請配置它以啟用自動替代文字生成。"

#: includes/class-forvoyez-admin.php:260
msgid "No images found matching the selected criteria."
msgstr "未找到符合所選條件的圖片。"

#: includes/class-forvoyez-admin.php:337 includes/class-forvoyez-admin.php:465
#: includes/class-forvoyez-admin.php:521 includes/class-forvoyez-admin.php:544
#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:238
#: includes/class-forvoyez-settings.php:55
msgid "Permission denied"
msgstr "權限被拒絕"

#: includes/class-forvoyez-admin.php:379
msgid "&laquo; Previous"
msgstr "&laquo; 上一頁"

#: includes/class-forvoyez-admin.php:393
msgid "Next &raquo;"
msgstr "下一頁 &raquo;"

#: includes/class-forvoyez-api-manager.php:59
msgid "API key is not set"
msgstr "API金鑰未設置"

#: includes/class-forvoyez-api-manager.php:76
msgid "API key is valid"
msgstr "API金鑰有效"

#: includes/class-forvoyez-api-manager.php:78
msgid "Invalid API key"
msgstr "無效的API金鑰"

#: includes/class-forvoyez-api-manager.php:92
msgid "Image not found"
msgstr "未找到圖片"

#: includes/class-forvoyez-api-manager.php:101
msgid "Failed to read image file"
msgstr "讀取圖片檔案失敗"

#: includes/class-forvoyez-api-manager.php:144
msgid "Failed to decode API response"
msgstr "解碼API回應失敗"

#: includes/class-forvoyez-api-manager.php:166
#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:93
msgid "Analysis successful"
msgstr "分析成功"

#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:51
msgid "Invalid data"
msgstr "無效數據"

#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:56
msgid "Metadata updated successfully"
msgstr "元數據更新成功"

#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:86
#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:192
msgid "Invalid image ID"
msgstr "無效的圖片ID"

#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:99
#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:222
msgid "unknown_error"
msgstr "未知錯誤"

#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:176
msgid "No valid images selected"
msgstr "未選擇有效圖片"

#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:180
msgid "Processing started"
msgstr "處理開始"

#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:206
msgid "No images provided"
msgstr "未提供圖片"

#: includes/class-forvoyez-image-renderer.php:83
msgid "Title:"
msgstr "標題："

#: includes/class-forvoyez-image-renderer.php:83
#: includes/class-forvoyez-image-renderer.php:86
#: includes/class-forvoyez-image-renderer.php:89
msgid "Not set"
msgstr "未設置"

#: includes/class-forvoyez-image-renderer.php:86
msgid "Alt Text:"
msgstr "替代文字："

#: includes/class-forvoyez-image-renderer.php:89
msgid "Caption:"
msgstr "說明："

#: includes/class-forvoyez-image-renderer.php:122 templates/admin-page.php:44
msgid "All Complete"
msgstr "全部完成"

#: includes/class-forvoyez-image-renderer.php:141
msgid "Missing %s"
msgstr "缺少%s"

#: includes/class-forvoyez-image-renderer.php:174
msgid "Analyze"
msgstr "分析"

#: includes/class-forvoyez-image-renderer.php:175
msgid "Details"
msgstr "詳情"

#: includes/class-forvoyez-settings.php:61
msgid "API key cannot be empty"
msgstr "API金鑰不能為空"

#: includes/class-forvoyez-settings.php:67
msgid "API key saved successfully"
msgstr "API金鑰保存成功"

#: includes/forvoyez-helpers.php:117
msgid "Invalid API key format. Please enter a valid ForVoyez JWT."
msgstr "無效的API金鑰格式。請輸入有效的ForVoyez JWT。"

#: includes/forvoyez-helpers.php:136
msgid "Invalid JWT format"
msgstr "無效的JWT格式"

#: includes/forvoyez-helpers.php:145
msgid "Invalid JWT payload"
msgstr "無效的JWT載荷"

#: includes/forvoyez-helpers.php:150
msgid "Invalid JWT issuer"
msgstr "無效的JWT發行者"

#: includes/forvoyez-helpers.php:155
msgid "Invalid JWT audience"
msgstr "無效的JWT受眾"

#: includes/forvoyez-helpers.php:160
msgid "JWT has expired"
msgstr "JWT已過期"

#: templates/admin-page.php:6
msgid "Legend :"
msgstr "圖例："

#: templates/admin-page.php:11
msgid "Missing Alt Text :"
msgstr "缺少替代文字："

#: templates/admin-page.php:13
msgid "Missing Alt Text"
msgstr "缺少替代文字"

#: templates/admin-page.php:21
msgid "Missing title :"
msgstr "缺少標題："

#: templates/admin-page.php:23
msgid "Missing Title"
msgstr "缺少標題"

#: templates/admin-page.php:32
msgid "Missing caption :"
msgstr "缺少說明："

#: templates/admin-page.php:34
msgid "Missing Caption"
msgstr "缺少說明"

#: templates/admin-page.php:42
msgid "All complete :"
msgstr "全部完成："

#: templates/admin-page.php:60
msgid "Items per page:"
msgstr "每頁項目數："

#: templates/admin-page.php:66
msgid "All"
msgstr "全部"

#: templates/admin-page.php:72
msgid "Analyze all missing alt/caption/title images"
msgstr "分析所有缺少替代文字/說明/標題的圖片"

#: templates/admin-page.php:75
msgid "Analyze all missing alt images"
msgstr "分析所有缺少替代文字的圖片"

#: templates/admin-page.php:78
msgid "Analyze all images"
msgstr "分析所有圖片"

#: templates/admin-page.php:91
msgid "Select All"
msgstr "全選"

#: templates/admin-page.php:94
msgid "Analyze Selected Images"
msgstr "分析選中的圖片"

#: templates/admin-page.php:118
msgid "Confirm Analysis"
msgstr "確認分析"

#: templates/admin-page.php:122
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: templates/admin-page.php:125
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/api-settings-modal.php:7
msgid "ForVoyez API Settings"
msgstr "ForVoyez API設置"

#: templates/api-settings-modal.php:8
msgid "Enter your ForVoyez API key below:"
msgstr "在下方輸入您的ForVoyez API金鑰："

#: templates/api-settings-modal.php:11 templates/configuration-tab.php:35
msgid "Toggle API key visibility"
msgstr "切換API金鑰可見性"

#: templates/api-settings-modal.php:21 templates/configuration-tab.php:45
msgid "Save API Key"
msgstr "保存API金鑰"

#: templates/api-settings-modal.php:24
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: templates/configuration-tab.php:9
msgid "API Configuration"
msgstr "API配置"

#: templates/configuration-tab.php:10
msgid "Manage your ForVoyez API settings here"
msgstr "在此管理您的ForVoyez API設置"

#: templates/configuration-tab.php:14
msgid "About ForVoyez API"
msgstr "關於ForVoyez API"

#: templates/configuration-tab.php:16
msgid "ForVoyez API provides powerful image analysis capabilities for your WordPress site. To use this plugin, you need to obtain an API key from ForVoyez."
msgstr "ForVoyez API為您的WordPress網站提供強大的圖像分析功能。要使用此插件，您需要從ForVoyez獲取API金鑰。"

#: templates/configuration-tab.php:19
msgid "To get started:"
msgstr "開始使用："

#: templates/configuration-tab.php:22
msgid "Visit the <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"text-blue-600 hover:underline\">ForVoyez signup page</a> to create an account."
msgstr "訪問<a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"text-blue-600 hover:underline\">ForVoyez註冊頁面</a>創建帳戶。"

#: templates/configuration-tab.php:23
msgid "Once logged in, navigate to your <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"text-blue-600 hover:underline\">ForVoyez dashboard</a>."
msgstr "登錄後，導航到您的<a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"text-blue-600 hover:underline\">ForVoyez儀表板</a>。"

#: templates/configuration-tab.php:24
msgid "Generate an API key in the API section of your dashboard."
msgstr "在儀表板的API部分生成API金鑰。"

#: templates/configuration-tab.php:25
msgid "Copy the API key and paste it in the field below."
msgstr "複製API金鑰並粘貼到下面的字段中。"

#: templates/configuration-tab.php:28
msgid "For more information, please refer to the <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"text-blue-600 hover:underline\">ForVoyez API documentation</a>."
msgstr "有關更多信息，請參閱<a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"text-blue-600 hover:underline\">ForVoyez API文檔</a>。"

#: templates/configuration-tab.php:32
msgid "API Key"
msgstr "API金鑰"

#: templates/configuration-tab.php:34
msgid "Enter your API key"
msgstr "輸入您的API金鑰"

#: templates/dashboard-tab.php:4 templates/main-page.php:10
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: templates/dashboard-tab.php:5
msgid "Overview of your Auto Alt Text for Images"
msgstr "圖片自動替代文字概覽"

#: templates/dashboard-tab.php:10
msgid "Total Images"
msgstr "總圖片數"

#: templates/dashboard-tab.php:14
msgid "Images Completed"
msgstr "已完成的圖片"

#: templates/dashboard-tab.php:18
msgid "Images Without alt / caption"
msgstr "無替代文字/說明的圖片"

#: templates/dashboard-tab.php:27
msgid "Pre-requisites"
msgstr "前提條件"

#: templates/dashboard-tab.php:28
msgid "Make sure you have the following before you start:"
msgstr "開始之前，請確保您具備以下條件："

#: templates/dashboard-tab.php:33
msgid "Enter your ForVoyez API key"
msgstr "輸入您的ForVoyez API金鑰"

#: templates/dashboard-tab.php:34
msgid "Click on 'Save API Key'"
msgstr "點擊'保存API金鑰'"

#: templates/dashboard-tab.php:40
msgid "Quick Start"
msgstr "快速開始"

#: templates/dashboard-tab.php:41
msgid "Follow these steps to generate alt text for your images:"
msgstr "按照以下步驟為您的圖片生成替代文字："

#: templates/dashboard-tab.php:45
msgid "Go to the 'Manage Images' tab"
msgstr "轉到'管理圖片'標籤"

#: templates/dashboard-tab.php:46
msgid "Select the images you want to process"
msgstr "選擇您要處理的圖片"

#: templates/dashboard-tab.php:47
msgid "Click on 'Generate Alt Text' to start the process"
msgstr "點擊'生成替代文字'開始處理"

#: templates/dashboard-tab.php:48
msgid "Review and edit the generated alt text as needed"
msgstr "根據需要查看和編輯生成的替代文字"

#: templates/main-page.php:8
msgid "Tabs"
msgstr "標籤"

#: templates/main-page.php:13
msgid "Manage Images"
msgstr "管理圖片"

#: templates/main-page.php:16
msgid "Configuration"
msgstr "配置"